Guru係咩公司？長年請人

有冇人知？

Marketing agency

呢間d人走得快到

Digital Agency 聽講chur到想死，所以流失率好高，不過涯完一輪出邊爭住請

咪小姓奴做緊個間4A marketing agency
入面唔同TEAM各自組成一個完整團隊，跟住互鬥生意多

爭住請

廢公司
長年蝕錢

留意左好耐，睇個樣以為呃試稿。

Guru online?

Google下4A係邊幾間先啦